其實而家政府應該驚到瀨屎

佢地話經濟咁差，又肺炎，失業率7％。 如果加印花稅搞到股災／大調整，公司執笠，市民百上加斤輸到仆街跳樓
林鄭波叔肯定比中央照肺，而家肯定驚到瀨屎

唔使問，之後劇本係政府向業界咨詢，然後話未達成共識，政府尊重業界意見，推遲實行。
民建聯跳出來成功爭取。

雙贏

支共好快安排李小加做財政司
咁多年悉心安排終於大條道理

林鄭無敵狀態咗好耐驚閪咩

好撚過劏房波啦

是但啦，邊個做都冇乜所謂

仲FF政府做野會驚?訓左幾耐
你地700萬人跳樓關我撚事?
你香港死幾多我大陸放多10倍人黎都仲得

柒婆笑緊添啦 波狗奶完嘢仲點同佢爭做特狗

兩舊都係屎
無感覺

咁我相信李小加嘅能力一定高過陳茂波

你乞食又唔是佢乞食，有乜好驚？

驚條毛
cap夠水 佢地第一時間走佬啦

香港人死咁d有咩所謂，派多d人落黎咪得囉

香港對支那唯一價值就係個股巿既集資能力

依家俾波波玩撚死左

有咩好驚驚香港人食咗佢地？

派錢我話鳩知佢邊個做

用晒啲錢去媚共買啲垃圾科興，倒錢落海同維穩，之後再瘋狂加利得印花稅
俾共產黨吸乾晒之後變埋棄子

樓市一死香港應該會永不超生，走得嘅好走

香港就是人太多

回水啫
錢係我哋嘅

波叔手足加速師

7婆話吹呀...咁大件事都郁唔到佢
跌1-2千點驚閪咩

佢寧願你跳樓死都唔想你移民帶錢走啦，人命係土共眼中從來都唔重要

北水用幾千億 托巿

你條撚樣又加稅推冧個巿

李小加點咁豬鍾番去

財到光棍手

原本以為港共 中共有哂共識先加稅

但啱啱港交所話事前唔知情

看不透

市民百上加斤輸到仆街跳樓
林鄭波叔肯定比中央照肺，而家肯定驚到瀨屎

WHY? 明明係肯定比中央加許

就係想收香港皮 比上海上位

怕咩政府會驚我唔信

唔係架 cctoy成日話政府冇棋好驚好驚好心急架

多謝樓主 呢個post又可以列入黃絲又贏

政權>>>>>>>>>>>>>all

點解會驚？死既又唔係佢地，一日跳幾百個關佢地咩事？佢地錢照收舞照跳，離職後仲有大把前途，人民係呢班人眼中只係垃圾死1萬當1傷

有冇諗過個劇本係令香港人資產大縮水
冇錢就不能夠移民
唔成功移民
走唔到就可以講因為國安法其實冇人想移民

訓醒未？

有国安法驚西

是但啦 撈埋一齊做瀨尿牛丸啦

驚乜？驚就唔會行到呢步啦
佢哋咪糧照出，關人撚事彩你都傻啦！你慘又唔係佢慘

港共而家氣焰大到連地產佬都唔撚驚啦
驚你

屌你老母真係瞓撚咗成兩年

你咁樣我係唔會驚.jpg

白頭佬成日話要取消聯匯
一取消應該唔洗預留外匯儲備

你以為做得夠差?
前戲黎嫁咋

係咪又揸住佢個春袋呀？

下，家陣軍政府驚你毛毛咩
加你薪俸稅都得啊，反正啲友照硬食

大家是咪有誤會
係中共眼中所有特首暫時係林鄭最做到野

你會唔會驚你隔離棟樓d人跳樓

兒登仔表示支持政府
任何加稅 加價既政策都係德政
利申 加牌費個post學既

影響香港市場流動性同融資能力，破壞國家十四五提出既以內循環為主體，國內國際雙循環格局了

佢地會驚既咩

好驚，好驚啲人照常返工

驚西咩
反送中到依家都未驚過

又搵到核彈啦

你以為呀波出黎柒 事實根本係呀爺指示

佢驚條撚

cctoy又出醜

200萬人遊行都未驚過

去返CCTOY啦
應該可以千幾正評

文科仔

真係智障，同當年冧地產搞8萬5一鳩樣

用警棍同胡椒粉可以解決問題既政府冇野會令佢怕

搞冧香港其他城市先有得上位
前海澳門上海深圳gogogo

政權依舊穩定

頭先記者會問佢驚唔驚BNO 移民潮 佢都唔識答

嚇到點咪又係佢地做
真係好驚

話阿波唔識經濟，搵個國家級經濟學者頂佢個位

依家食左星星咁鳩衝喎
只係唔知星星幾時完

咪繼續加官晉爵

港共政府:
責任不在我方

好似講到市民水深火熱，支那就會好嬲好嬲林鄭

屌你係咪第一日識支那

鎖左血

人地玩抽稅
抽到你回血
有咩好驚

呢個post開喺cc台一定正皮多過負皮幾倍

當係鏡頭前打到人爆缸都冇事，仲有嘢好怕？

已經揼咗咁多人落樓 點會驚你跳樓

on9
當初搞到反送中咪又係話林鄭驚到瀨屎, 唔好咁天真啦

點會驚？林奠個個月出糧數現金都不知幾過癮

咪撚成日FF

你瀨十次佢都未啦大佬

驚西咩

日日瀬，脫肛未？

攬炒之母你估得個名?

香港勝在太多港豬黎生
政府點會驚

有錢佬唔嚟
窮人會嚟
宜家點都易生存過大陸

利申
聽講親戚唔知點樣出咗嚟打工
所以我都幾相信CCTAI啲偷渡個案

點睇都似係黃絲瀨屎，海外抗爭。

笑死

你班蟻民仆街放晒d貨 係咪想做冧個市
邊個沽貨犯郭安髮！

講得啱

食左星星，去邊做乜都得

仲講呢啲。。。

驚鳩咩，好明顯亂咁做。闊佬懶理

其實係為鎖資舖路

驚你老母
支共已經無撚敵, 我夠膽講就算而家出兵打鳩美國, 拜登都會即刻跪底, 分分鐘仲割地賠款

加稅咪加稅
D中資龍頭排住隊黎香港上市D fund咪又係搶住買
香港政府依家就係「屌你老母咬我食呀」咁樣

你係咪有咩誤會
佢做得太柒先要搞到中共要轉路線
佢為國家添煩添亂

d人賣樓走多

除非佢可以突然整冧樓價50%，咁就真係拖死d人走唔到

2019 扑到條街爛晒都未瀨過屎啦

你係咪有咩誤會
根本係全部人跟隨總加速師既偉大中华民族复兴道路

DLLM 點解要攬炒 點解要阻人翻工 點解要阻人消費 股市冧到仆晒街 不如開徽失業稅 退休稅啦

佢點會驚，有咩咪出黑警拎槍掃，餓死幾多自殺幾多咪搵大陸仔補返

咁多年都係股市先行過樓市半年左右

劏房波老母今日比無數人問候

冇是冇是。有疫苗

呢個真
佢而家做咩7都唔理人意見
佢D pr 去佢執屎執到死

有咩好驚姐

香港人咪又係屌兩下之後準時起身返工

傻啦 加完都係咁炒

未做你又知？

點解會ff份預算案無俾西環過目

睇黎你要睇下如何打飛機本書

個市調整下啫，過多2日消化左咪又升過，沒事兒沒事兒

加速攬炒經濟同移民潮,非常樂見

送中個時都未驚過現家驚鬼

香港人無工返

份野北京批左ok，關白粉波咩事

登咗咁能耐都未醒嘅

睇民意wor

仲中央會照佢肺
中央換你做好無

屌你都onon99
真 · 匡智都唔收

出完口術當打和?? 388跌咁多同我講幫我成功爭取??

都瀨咗好耐喇喎

連登又贏

妖

仲ff會俾人照肺 真係on9

拖冧埋A股！罪大惡極

你睇到中共，港共咁有人性既 點都係連登仔贏